原來而家d iphone咁先進

同女朋友上個朋友屋企
係我兄弟黎 成日去佢到睇波
咁呢排有波睇又想食野 就帶埋條女去佢到打邊爐
女友就爆data
所以細心既我趁條女去廁所即刻拎佢電話
幫佢拎wifi密碼 打算比個驚喜佢

點知一睇已經連左我朋友個wifi 我女朋友無上過去都連到
Iphone 抵佢賺錢
利申非打手

0.5/10

0分重作

btw, 帽事既

你都係想我同你講你綠帽姐

尷尬到

你都係想護眼姐
俾d心機作個新d架啦

第一個就好笑

柒頭代表你比人帽咗啊

比啲創意啦

女友識自覺去廁所就知咩事啦

樓主係狗

你老母肉酸

抵iphone賣成萬蚊